有首歌想分享俾做緊兵的人

我是一個兵
來自老百姓
打敗了日本侵略者
消滅了蔣匪軍